{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "어라속초생선찜 생선구이 일산애니골본점"
    },
    "text": "オラソクチョ魚蒸し焼き魚、一山エニゴル本店は、一山東区豊洞エニゴルに位置する魚蒸しと焼き魚店です。 食堂の前には5~6台の駐車スペースがあり、食堂の中に入るとデザートとして無料で提供されるコーヒー自動販売機があります。 また、食事を楽しむときは、靴を脱いで立食テーブルに座る必要があります。 メニューには魚蒸しと焼き魚があり、特に半干しスケトウダラの蒸し物は辛く乾燥させた半干しスケトウダラにトッポッキ餅と柔らかい大根の煮付け、ジャガイモ煮付けが調和してコクがあります。 焼き魚を注文すると、石焼ご飯が一緒に提供され、煮魚は別途注文する必要があります。 それだけでなく、基本のおかずには味噌チゲが含まれており、一緒に提供されるおこげと一緒に食べるとより香ばしい味が感じられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "一山エニゴル本店はどこにありますか？",
            "answer": "一山エニゴル本店は一山東区豊洞エニゴルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "一山エニゴル本店の駐車スペースの台数は何台ですか？",
            "answer": "一山エニゴル本店の前には5~6台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "一山エニゴル本店で提供されるデザートは何ですか？",
            "answer": "一山エニゴル本店では食事の後に無料でコーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "一山エニゴル本店では座席はどのようになっていますか？",
            "answer": "一山エニゴル本店では食事をする際には、靴を脱いで立食テーブルに座る必要があります。"
        },
        {
            "question": "一山エニゴル本店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "一山エニゴル本店のメニューには魚蒸しと焼き魚があります。"
        },
        {
            "question": "一山エニゴル本店の半干しスケトウダラの蒸し物には何が入っていますか？",
            "answer": "半干しスケトウダラの蒸し物にはトッポッキ餅と柔らかい大根の煮付け、ジャガイモ煮付けが含まれています。"
        },
        {
            "question": "焼き魚を注文すると一緒に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "焼き魚を注文すると石焼ご飯が一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "煮魚は別途注文する必要がありますか？",
            "answer": "はい、煮魚は別途注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一山エニゴル本店の基本のおかずには何が含まれていますか？",
            "answer": "一山エニゴル本店の基本のおかずには味噌チゲが含まれています。"
        },
        {
            "question": "一山エニゴル本店で提供されるおこげは何と一緒に食べると香ばしい味がしますか？",
            "answer": "一山エニゴル本店で提供されるおこげは味噌チゲと一緒に食べると香ばしい味が感じられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 426
    }
}